每年produce都要呃我眼淚

睇完中字 由頭咸到落尾 感動咸開心咸傷心咸 維港水位又升左幾米 😭

@姜老

我舔你淚水😭😭

昂b 😭💔

成隻傻狗咁係部電腦前面崩哭
好開心佢地入到又好傷心佢地入唔到

琴b牙偉有彬牙圭 會繼續gchi你地 swag😭💘⚡️

理想出道名單：
1. 牙漢
2. 牙圭
3. 牙潔
4. 小朋友

係咪得我一個對個overall排名係滿意

入左X1既練習生們都要加油😭💘

恭喜我曜B第一名 ❤️ 粗卡ha

屌9我啦我垃圾我廢柴

721 全部人同我出去遊行

恭喜牙潔

降粉

牙潔牙性牙曹牙齦入到之後嘅開心情緒淹過晒牙偉牙彬入唔到嘅負面情緒

有冇人同我一樣

南小朋友真係好能q
但估唔到佢會喊 佢得左個段返轉頭loop左幾次

yup我pick李翰潔

推撚到變11+x

最大贏家Mbk2個都輝婷✊🏻💘

佢兩個入唔到mbk 係咪可以執

佢地第一集講過參加101係因為要救活mbk 依家實現左，個代表準備數銀紙啦

公司真係執到

不和解

一公斤眼淚有90%都係因為牙偉，不如一拳打死我

?

我同班韓妹不和解啊屌佢地老母

同埋諗X出黎個條友我同你永世不和解！！！

韓妹做咩

其實如果偉入左 brand new入唔到
brand new又變成下個娜英鍾炫佳恩
所以11個再加個額外名額x先係最好

點解今年又縮減一個人 izone都12個啦

我琴b出左手寫信😞❤️💘 戀愛琴b

最好就係MBK中途汁柒左
牙潔同小朋友可以分多啲

啲字好潦
但我都愛
by9fighting

喺呢到我要衷心多謝降囝 冇佢出力燈 我都冇咁穩

舉手之勞姐

求其啦佢寫咁整齊我都係唔識睇
琴b輝婷✊🏻 希望C9 對佢好啲la diu

我喊b 實至名歸啦✊🏻 不過小左牙圭唔完整

除左圭寶其他滿意
雖然有幾個老男人入左==

叫番我降囝二世✌🏼

乜能野老男人==
可唔可以尊重啲
仲有降仔二世係會員鎖骨美男李翰潔

你即刻改名個刻已經對你失曬望

dia 又走左條友

他系雙降G王==（空+吹票）

下== 夠30日咪改

你咁講先記得ioi最靚果個係mbk

牙圭一88你就即刻改名 無良心

真係唔識欣賞佢邊忽靚

可唔可以叫佢唔好再用5p 字 真係好煩